其實啲人抽sammi/馬明水係做咩鳩？

又改sammi歌，又抽sammi耶撚，又改馬明圖，又改馬明劇咩綠魔的

帽事既

咪係
都唔係佢地錯
佢地係受害人
仲要比d閒人搗
真係慘
Sammi 馬明都唔想甘
d人係地扇風點火
真係想人淋強水斬人咩
同情下人唔得咩

d人性好到呢呢

好撚憎好撚煩嗰班人，一味喺度抽水，真係鍾意Sammi同馬明就唔會咁做！

咁擺明笑得班人都唔係鍾意啦…

係囉sammi已經好慘 唔該唔好人生攻擊人啦

港豬作風 : 落井下石 雪中送屎

養不教 教不嚴
管唔好自已伴侶罪過罪過

己定已呀？
又要懶係野又要打錯字